[
  { "question": "Quelle est la femelle du hamster ?", "answer": "L’Amsterdam" },
  { "question": "Que dit un oignon quand il se cogne ?", "answer": "Aïe !" },
  {
    "question": "Quel est l'animal le plus heureux ?",
    "answer": "Le hibou, parce que sa femme est chouette."
  },
  { "question": "Pourquoi le football c'est rigolo ?", "answer": "Parce que Thierry en rit." },
  {
    "question": "Quel est le sport le plus fruité ?",
    "answer": "La boxe, parce que tu te prends des pêches dans la poire et tu tombes dans les pommes."
  },
  { "question": "Que se fait un Schtroumpf quand il tombe ?", "answer": "Un Bleu." },
  { "question": "Qu'est-ce que les enfants usent le plus à l'école ?", "answer": "Le professeur." },
  { "question": "Quel est le sport le plus silencieux ?", "answer": "Le para-chuuuut." },
  {
    "question": "Quel est le comble pour un joueur de bowling ?",
    "answer": "C’est de perdre la boule."
  },
  { "question": "Que dit une imprimante dans l'eau ?", "answer": "J'ai papier !" },
  {
    "question": "Quel est le comble pour un électricien ?",
    "answer": "De ne pas être au courant."
  },
  { "question": "Quel est le sport préféré des insectes ?", "answer": "Le cricket." },
  {
    "question": "Quel est le comble pour un jardinier ?",
    "answer": "C'est de raconter  des salades."
  },
  { "question": "Que fait une fraise sur un cheval ?", "answer": "Tagada, tagada..." },
  {
    "question": "Pourquoi est-ce pénible de regarder du patinage artistique ?",
    "answer": "Parce que le patin agace."
  },
  {
    "question": "J’ai 40 boules toutes rondes et j’excite les vieilles dames, Qui suis-je ?",
    "answer": "Le Bingo."
  },
  {
    "question": "Quel est le comble pour un joueur de bowling ?",
    "answer": "C’est de perdre la boule."
  },
  { "question": "Quel métier les chiens peuvent-ils exercer ?", "answer": "Electrichien." },
  {
    "question": "Pourquoi les plongeurs sous-marin plongent-ils toujours en arrière et jamais en avant ?",
    "answer": "Parce que sinon ils tombent dans le bateau."
  },
  {
    "question": "Quelle est la plante qu’on n’arrose jamais et qu’on écrase sans qu’elle ne s’abîme ?",
    "answer": "La plante des pieds."
  },
  {
    "question": "Qu’est-ce qu’un homme avec une mitraillette dans un champ de blé ?",
    "answer": "Un céréale killer..."
  },
  {
    "question": "Quelle est la différence entre un crocodile et un alligator ?",
    "answer": "C’est Caïman la même chose..."
  },
  { "question": "Comment appelle-t-on les petits d’une oie ?", "answer": "Les noisettes." },
  {
    "question": "Pourquoi les maisons en Angleterre ne sont-elles pas solides ?",
    "answer": "Parce qu’elles sont en glaise."
  },
  { "question": "Que fait une vache avec une radio ?", "answer": "De la meuhsique." },
  { "question": "Quel est le comble pour un marin ?", "answer": "Avoir le nez qui coule." },
  { "question": "Connais-tu la blague de la chaise ?", "answer": "Elle est pliante." },
  {
    "question": "Comment appelle-t-on du riz que l’on peut manger en voiture ?",
    "answer": "Du risotto."
  },
  {
    "question": "Qu’est-ce qu’un squelette dans une armoire ?",
    "answer": "C’est quelqu’un qui a gagné à cache-cache."
  },
  {
    "question": "Quelle est la ressemblance entre un facteur et un jongleur ?",
    "answer": "Il leur faut tous les deux beaucoup d’adresse."
  },
  {
    "question": "Quels sont les animaux qui sont souvent fatigués ?",
    "answer": "Le dodo et le paresseux."
  },
  {
    "question": "Quel est le comble pour un professeur de géographie ?",
    "answer": "C’est de perdre le nord."
  },
  {
    "question": "De quelle couleur sont les parapluies quand il pleut ?",
    "answer": "Ils sont tout verts."
  },
  {
    "question": "Que dit un vitrier à son fils pour qu’il soit sage ?",
    "answer": "Tiens-toi à carreaux si tu veux une glace."
  },
  { "question": "Quelle est la profession du soleil ?", "answer": "Chef de rayons." },
  { "question": "Que dit un informaticien quand il s’ennuie ?", "answer": "Je me fichier." },
  { "question": "Quel est l’animal le plus à la mode ?", "answer": "La taupe modèle." },
  { "question": "Que dit un citron qui fait un cambriolage ?", "answer": "Plus un zeste!" },
  { "question": "Quel est le sport préféré des chèvres ?", "answer": "L’aéro-bique" },
  {
    "question": "Comment sait-on quand c’est un gorille qui sonne à la porte ?",
    "answer": "Ça fait king-kong."
  },
  { "question": "Quel super-héros joue le mieux au baseball ?", "answer": "Batte-Man" },
  {
    "question": "Quel est le point commun entre un pêcheur et un mannequin ?",
    "answer": "Ils surveillent leur ligne."
  },
  { "question": "Que fait une ampoule quand elle grille ?", "answer": "Elle appelle à LED." }
]
